示威現場驚見微辣紅星！

阿吞 精神！

精神

阿吞精神

Push.

肥龍隊

吞妹都出黎

微辣六週年首rap歌有支持香港